美國制裁香港路線圖已出

-----------------------------------
//‘Kill’ the Dollar Peg

One key aspect of the U.S.-Hong Kong policy act is a provision allowing the U.S. dollar “to be freely exchanged” with the Hong Kong dollar.

If he wanted to, Trump “could kill the Hong Kong dollar peg in one fell swoop,” according to Enodo Economics. Although that’s unlikely, it said, even targeted curbs to block Chinese or Hong Kong banks from the U.S. dollar clearing system would have “significant implications.”//

Here Are Trump’s Options to Hit Hong Kong, From Tariffs to China’s Banks

有冇中文

DeepL translator

Options係佢有咩可以做咋喎，幾時有話會做